唔好再消費星爺啲對白同橋段喇 "創意行業", 好撚煩厭呀仆街 !

香港人喺 "做爛一樣好嘢" 依方面非常有天份.
唔搞到樣嘢溶溶爛爛係唔會收手. 佢哋搞到我而家一聽到星爺啲對白就會𨳒一聲.
我都唔想噉㗎, 係你班 "創作人" 逼成我噉.

好撚煩呀仆街 !

創意呢啲嘢

識條鐵咩